#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Invalid email"
msgstr "您输入的电子邮件地址无效。"

msgid "Long email"
msgstr "您输入的电子邮件地址太长。"

msgid "Passphrase help"
msgstr "密码短语至少应包含16个字符，由多个以空格分隔的单词组成，且区分大小写。"

msgid "Pass format"
msgstr "密码短语至少应包含16个字符，由多个以空格分隔的单词组成。"

msgid "Login format"
msgstr "用户名必须以字母开头。可以包含字母、数字、空格、点、横线和下划线。"

msgid "Banned email"
msgstr "您输入的电子邮件地址在本论坛被禁用。"

msgid "Username censor"
msgstr "您输入的用户名包含一个或多个被审查的词语。"

msgid "Banned username"
msgstr "您输入的用户名在本论坛被禁用。"

msgid "Username not unique"
msgstr "您输入的用户名已被使用。"

msgid "Dupe email"
msgstr "该电子邮件地址已被其他用户注册。"

msgid "Dupe email (OAuth)"
msgstr "该电子邮件地址已被其他用户注册（OAuth）。"

msgid "Account email flood"
msgstr "此账户最近已经请求过密码重置。请等待 %s 分钟后再试。"

msgid "Old browser"
msgstr "请更新您的浏览器。"

msgid "Bad browser"
msgstr "请更新您的浏览器。"

msgid "Username contains consecutive spaces"
msgstr "用户名包含连续的空格。"

msgid "Flood message"
msgstr "请等待 %s 秒后再次发送。"

msgid "[%1$s] tag in blacklist"
msgstr "[%1$s] 标签在黑名单中。"

msgid "[%1$s] tag not in whitelist"
msgstr "[%1$s] 标签不在白名单中。"

msgid "[%1$s] tag can't be opened in [%2$s] tag"
msgstr "[%1$s] 标签不能在 [%2$s] 标签内打开。"

msgid "No start tag found for [/%1$s] tag"
msgstr "找不到 [/%1$s] 标签的开始标签。"

msgid "Found [/%1$s] tag for single [%1$s] tag"
msgstr "发现单个 [%1$s] 标签的结束标签 [/%1$s]。"

msgid "No attributes in [%1$s] tag"
msgstr "[%1$s] 标签中没有属性。"

msgid "Primary attribute is forbidden in [%1$s] tag"
msgstr "[%1$s] 标签中禁止使用主要属性。"

msgid "Secondary attribute is forbidden in [%1$s] tag"
msgstr "[%1$s] 标签中禁止使用次要属性。"

msgid "Attribute '%2$s' does not match pattern in [%1$s] tag"
msgstr "属性 '%2$s' 在 [%1$s] 标签中不符合模式。"

msgid "[%1$s] tag contains unknown secondary attribute '%2$s'"
msgstr "[%1$s] 标签包含未知的次要属性 '%2$s'。"

msgid "Body of [%1$s] tag does not match pattern"
msgstr "[%1$s] 标签的内容不符合模式。"

msgid "[%1$s] tag was opened within itself, this is not allowed"
msgstr "[%1$s] 标签在自身内部被打开，这是不允许的。"

msgid "Missing attribute '%2$s' in [%1$s] tag"
msgstr "[%1$s] 标签中缺少属性 '%2$s'。"

msgid "All tags are empty"
msgstr "所有标签都是空的。"

msgid "The depth of the tag tree is greater than %1$s"
msgstr "标签树的深度大于 %1$s。"

msgid "[%1$s] tag is enclosed in itself more than %2$s times"
msgstr "[%1$s] 标签自身嵌套超过 %2$s 次。"

msgid "Invalid closing %1$s tag. Expected closing %2$s tag"
msgstr "无效的结束标签 &lt;/ %1$s &gt;。应该是结束标签 &lt;/ %2$s &gt;。"

msgid "%2$s attribute is not allowed in %1$s tag"
msgstr "&lt; %1$s &gt; 标签中不允许使用 '%2$s' 属性。"

msgid "Attempting to insert JavaScript into %2$s attribute of %1$s tag"
msgstr "试图在 &lt; %1$s &gt; 标签的 '%2$s' 属性中插入 JavaScript。"

msgid "Invalid value for %2$s attribute [=%3$s] of %1$s tag"
msgstr "&lt; %1$s &gt; 标签的 '%2$s' 属性值 [=%3$s] 无效。"

msgid "Missing required %2$s attribute in %1$s tag"
msgstr "&lt; %1$s &gt; 标签中缺少必需的 '%2$s' 属性。"

msgid "Invalid value for %2$s attribute of %1$s tag (combination)"
msgstr "&lt; %1$s &gt; 标签的 '%2$s' 属性值无效（组合）。"

msgid "Missing required %2$s attribute in %1$s tag (combination)"
msgstr "&lt; %1$s &gt; 标签中缺少必需的 '%2$s' 属性（组合）。"

msgid "Not expected to close %1$s tag"
msgstr "不应该关闭 &lt;/ %1$s &gt; 标签。"

msgid "The :alias should be absent"
msgstr ":alias 字段是多余的。"

msgid "The :alias is required"
msgstr ":alias 字段是必需的。"

msgid "The :alias must be string"
msgstr ":alias 字段必须是字符串。"

msgid "The :alias must be numeric"
msgstr ":alias 字段必须是数字。"

msgid "The :alias must be integer"
msgstr ":alias 字段必须是整数。"

msgid "The :alias must be array"
msgstr ":alias 字段必须是数组。"

msgid "The :alias minimum is :attr characters"
msgstr ":alias 字段的最小长度是 :attr 个字符。"

msgid "The :alias minimum is :attr"
msgstr ":alias 字段的最小值是 :attr。"

msgid "The :alias minimum is :attr elements"
msgstr ":alias 字段必须至少包含 :attr 个元素。"

msgid "The :alias maximum is :attr characters"
msgstr ":alias 字段的最大长度是 :attr 个字符。"

msgid "The :alias maximum is :attr"
msgstr ":alias 字段的最大值是 :attr。"

msgid "The :alias contains too large a file"
msgstr ":alias 字段包含的文件太大。"

msgid "The :alias maximum is :attr elements"
msgstr ":alias 字段最多只能包含 :attr 个元素。"

msgid "The :alias contains an invalid value"
msgstr ":alias 字段包含无效值。"

msgid "The :alias must be same with original"
msgstr ":alias 字段的值必须与源值相同。"

msgid "The :alias is not valid format"
msgstr ":alias 字段格式不正确。"

msgid "The :alias not contains file"
msgstr ":alias 字段中没有文件。"

msgid "The :alias contains more than one file"
msgstr ":alias 字段包含多个文件。"

msgid "The :alias not contains image"
msgstr ":alias 字段中没有图片。"

msgid "The :alias does not contain a date"
msgstr "无法在 :alias 字段中确定日期。"

msgid "Too much data"
msgstr "数据太多"

msgid "The :alias not exist"
msgstr ":alias 字段不存在。"

msgid "The :alias contains a link"
msgstr ":alias 字段包含链接。"

msgid "The :alias is not valid email"
msgstr ":alias 字段包含无效的电子邮件地址。"

msgid "The %s extension is not allowed"
msgstr "不允许使用 .%s 扩展名。"

msgid "Short username"
msgstr "用户名太短。"

msgid "Long username"
msgstr "用户名太长。"

msgid "Invalid passphrase"
msgstr "无效的密码短语。"

msgid "Javascript disabled or bot"
msgstr "您的浏览器可能禁用了 JavaScript 或者您是机器人 :)"

msgid "The :alias contains time before start of Unix"
msgstr ":alias 字段包含的时间早于 Unix 纪元开始时间。"
